邊到整電腦平靚正

想問邊到整notebook平，唔係整電腦d軟件，係要整佢出面個框，因為佢個框斷左，差不多成個mon跌出黎咁
而家仲有保養，之前去問過要比700整，唔捨得，想問有冇其他地方會平d

Sorry for 1999

新高登地下門口鋪

有無考慮淘d 件返嚟自己整

買支aa超能膠

之前去問個陣淨係得一邊爛，但而家直頭成個mon個較位都爛左 郁多兩郁就成個甩出黎咁濟，自己本身唔熟it唔識點整

公眾假期係咪都照開？同埋用料會唔會好差 如果比佢睇完但最後唔整洗唔洗收錢

你上youtube 睇下你個model 難唔難整先?

我屋企

想平自己淘自己DIY 就知700蚊算係咁

而家變到咁

垃圾lenovo機黎，用左一年半左右就變成咁

其實而家都有打算拎去保養整，但黎緊好多日紅日，下星期又多pj要交驚整唔切

有冇邊d巴打有好既電腦鋪推介等我聽日可以拎去整

去華強買個殻自己砌最平 d鋪頭都係淘/買料同你整
但都要睇搵唔搵到你model d parts
出面唔一定有

想問下有冇邊d教學link可以比我參考下

冇便靚正呢樣嘢

700蚊整部機都唔捨得
整電腦真係慘過食屎